憎熱狗還憎熱狗, 但鄭松泰博士份學養真係唔講得笑

由一二年熱狗崛起開始, 喺高登就日撚日見人吹奏鄭博士幾巴屎閉, 同阿緊開個節目講幾撚多名著理論睇幾撚多書, 本身重有啲懷疑

一睇呢份公開信先知係真, 屌你老味讀博士讀到咁撚才華橫溢, 真係唔怪得有自信話香港大眾係白痴可以任得佢呢個政治家撚

北大

大佬啲grammar

最尾個defense係咪錯grammar

Which losing
Would aware

umbrella revolution the都冇

篇野唔係靳民知寫既咩

Can Defense Be a Verb?

In any bit of formal writing, defense is not to be used as a verb.

It is, occasionally, used in sports related contexts to mean, “defend against.”

The Chicago Bulls defensed (defended against) the Detroit Pistons offense spectacularly tonight.
Even in sports related contexts it is uncommon and should be avoided. For example, The AP Stylebook says never to use defense as a verb.

最精彩係古德明有期專欄笑柒佢, 佢厚面皮到出返個status, 話篇野係趕時間快手寫成, 串柒古德明拎住本象牙塔爛字典捉佢字 etc.
明明篇文錯哂啲中學生基本野, 佢重講得出人地係象牙塔吹毛求疵, 呢啲撚樣畀成班智障熱狗圍住拜拜到以為自己真係好有料唔錯得

A(article)mere(adj)isolate(v) incident(n)

啲英文實在差得太緊要 仲要係公文

冇人幫佢執咩 熱狗真係......

沖出黎柒

uote]冇人幫佢執咩 熱狗真係......[/quote]
其他熱狗仲差過佢,執條毛咩

記得個時啲熱狗好鐘意拎住一個港大bonix, 一個鄭博來打飛機, 話睇下佢地幾撚多個精英, 唔係烏合之眾
而事實就係最叻個個博士主席都係一碌柒......

北大論文係咪用殘體中文打

佢起碼用咗幾隻深字，可以呃下人扮犀利咁

Open letter可以冇格式既咩。。。

中國心打返中文好過啦

人又廢，學養又無

死撚左佢好過啦

本土政壇明日之星

典型最撚柒個種英文, 係咁砌啲formal用字同idioms出來, 但就連基本文法都未有

真正formal嗰類英文就係幾百年前啲人寫嗰啲，甩甩咳咳such乜that好似亂晒籠咁

我記得佢仲話喺北大讀PHD時逼自己一個月寫篇論文登報定咩，原來佢英文咁廢